《Final Fantasy VII 重製版》製作人影片細節暗示 PC 版本的存在？

Square Enix 正式推出《Final Fantasy VII 重製版》後，製作人北瀨佳範公開了「對粉絲的上市訊息」影片，然而影片中的小細節卻讓玩家猜測是否在暗示，未來《Final Fantasy VII 重製版》PC 版的來臨。

《Final Fantasy VII 重製版》是 1997 年 1 月在初代 PlayStation 主機上推出、全球累計銷售超過千萬套的經典 RPG《Final Fantasy VII》相隔 23 年後的完全重製版，在這波「對粉絲的上市訊息」影片中，遊戲畫面下方寫著「Gameplay captured on PC」，而畫面右上方除了「PS4 獨家」外下方還有小字寫著「在 PS4 平台上最先玩到（Available First on PS4）」，而引發眼尖的玩家討論。

有的玩家認為，這樣的訊息可能暗示說存在著一個《Final Fantasy VII 重製版》PC 版本，但到底僅是 Square Enix 內部的開發版本，還是未來正式會推出在 PC 平台上，則有待官方未來證實是否真有此事。

先前海外媒體曾揭露《Final Fantasy VII 重製版》將於 PlayStation 4 限時獨佔一年，因此 PlayStation 4 的限時獨佔期間至少會到 2021 年 4 月 10 日。

PC玩家好撚慘...

鬼叫咁多翻版咩

其實砌得起勁PC嘅人，點會冇閒錢買PS4=,=

等PC啲MOD

期間獨佔就預咗有PC架啦

MOD先係重點呀...

唔係晨早就知係限時獨佔啦咩？

Tifa MOD

一早講咗一年

唔係話因為sony有份出錢幫助，所以先比ps4獨佔一年
下集睇個勢變成ps5獨佔
出之前第一集又再出多一次

總之要隻game爛左

有MOD，等一年都值

ps5同pc實有隻Final Fantasy VII 重製版 remaster

慘咩,PS4玩家俾錢SE去試BUG, FF15已經係咁

PC出得第一集 第二集應該都差唔多出

以SE死性邊可能冇多平台